{
    "id": "12345678901",
    "visits": [
        {
            "date": "2024-12-22",
            "diagnosis": "Di\u011fer",
            "symptoms": [
                {
                    "question": "Ba\u015f a\u011fr\u0131s\u0131 var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                },
                {
                    "question": "Ate\u015f var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                },
                {
                    "question": "\u00d6ks\u00fcr\u00fck var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                },
                {
                    "question": "Bo\u011faz a\u011fr\u0131s\u0131 var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                }
            ]
        },
        {
            "date": "2024-12-22",
            "diagnosis": "Covid",
            "symptoms": [
                {
                    "question": "question",
                    "answer": "answer"
                },
                {
                    "question": "question",
                    "answer": "answer"
                }
            ]
        },
        {
            "date": "2024-12-22",
            "diagnosis": "So\u011fuk Alg\u0131nl\u0131\u011f\u0131",
            "symptoms": [
                {
                    "question": "question",
                    "answer": "answer"
                },
                {
                    "question": "question",
                    "answer": "answer"
                }
            ]
        },
        {
            "date": "2024-12-22",
            "diagnosis": "So\u011fuk Alg\u0131nl\u0131\u011f\u0131",
            "symptoms": [
                {
                    "question": "question",
                    "answer": "answer"
                },
                {
                    "question": "question",
                    "answer": "answer"
                }
            ]
        },
        {
            "date": "2024-12-22",
            "diagnosis": "So\u011fuk Alg\u0131nl\u0131\u011f\u0131",
            "symptoms": [
                {
                    "question": "\u00d6ks\u00fcr\u00fck var m\u0131?",
                    "answer": "no"
                },
                {
                    "question": "Ate\u015f var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                }
            ]
        },
        {
            "date": "2024-12-24",
            "diagnosis": "So\u011fuk Alg\u0131nl\u0131\u011f\u0131",
            "symptoms": [
                {
                    "question": "Ba\u015f a\u011fr\u0131s\u0131 var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                },
                {
                    "question": "Ate\u015f var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                }
            ]
        },
        {
            "date": "2024-12-24",
            "diagnosis": "Belirlenemedi",
            "symptoms": [
                {
                    "question": "Ate\u015f var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                }
            ]
        },
        {
            "date": "2024-12-24",
            "diagnosis": "Belirlenemedi",
            "symptoms": [
                {
                    "question": "Ba\u015f a\u011fr\u0131s\u0131 var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                }
            ]
        },
        {
            "date": "2024-12-24",
            "diagnosis": "Belirlenemedi",
            "symptoms": [
                {
                    "question": "Ate\u015finiz var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                }
            ]
        },
        {
            "date": "2024-12-24",
            "diagnosis": "Belirlenemedi",
            "symptoms": [
                {
                    "question": "Ate\u015finiz var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                }
            ]
        },
        {
            "date": "2024-12-24",
            "diagnosis": "Belirlenemedi",
            "symptoms": [
                {
                    "question": "Ate\u015finiz var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                }
            ]
        },
        {
            "date": "2024-12-24",
            "diagnosis": "Belirlenemedi",
            "symptoms": [
                {
                    "question": "Ate\u015finiz var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                }
            ]
        },
        {
            "date": "2024-12-24",
            "diagnosis": "COVID-19 \u015e\u00fcphesi (Test \u00d6nerilir)",
            "symptoms": [
                {
                    "question": "Ate\u015finiz var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                },
                {
                    "question": "\u00d6ks\u00fcr\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz var m\u0131?",
                    "answer": "no"
                },
                {
                    "question": "Son 14 g\u00fcn i\u00e7inde bir COVID-19 hastas\u0131yla temas\u0131n\u0131z oldu mu?",
                    "answer": "yes"
                }
            ]
        }
    ]
}