{
    "id": "11111111111",
    "visits": [
        {
            "date": "2024-12-01",
            "diagnosis": "Di\u011fer"
        },
        {
            "date": "2024-12-10",
            "diagnosis": "Migren d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclmez"
        },
        {
            "date": "2024-12-10",
            "diagnosis": "Migren",
            "symptoms": [
                {
                    "question": "Ba\u015f a\u011fr\u0131s\u0131 var m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                },
                {
                    "question": "Ba\u015f a\u011fr\u0131s\u0131 tekrarlay\u0131c\u0131 m\u0131?",
                    "answer": "yes"
                }
            ]
        }
    ]
}